［進化論］香港女仔無波係為左適應環境

香港啲屋咁細 間房擺得落雙人床都偷笑啦
兩個人訓對波咁大邊夠位呀

連登達爾文

咁到時男仔會唔會變冇鳩架
我碌鳩咁大

你咪比人淘汰囉
連登仔都係，所以諗定去火星住啦

插住黎訓未得囉, 識唔識架你

大波妹死晒